全美70市爆示威反特增兵中東 「美國遠離中東是邁向和平之路」

美國爆發反戰示威浪潮，抗議美軍擊殺伊朗革命衞隊指揮官蘇萊曼尼及增兵3,000人到中東。首都華盛頓、紐約、芝加哥、三藩市和洛杉磯等約70個城市，前日有大批民眾上街示威，要求美軍撤出中東並停止向伊朗發動戰爭及制裁。

白宮外約有200人聚集，示威者高呼「沒有正義，沒有和平，美國遠離中東」口號，之後遊行到附近的特朗普國際酒店繼續集會。發起人說，全美約70個城市舉行示威活動，譴責特朗普下令美軍使用無人機在巴格達炸死蘇萊曼尼，有示威者明言不會讓國家再因鹵莽行事而捲入戰爭。有示威者說，「國家由一個精神不穩定的人控制，我是說特朗普，他腦袋有問題，他瘋了，對一切都有幼稚反應。我猜他真的不想，但恐怕他無意中觸發中東緊張局勢真正升溫」。曾因參與氣候示威被捕的82歲金像影后珍芳達（Jane Fonda）則稱，「我們不應再為爭奪石油而塗炭生靈，損害環境」。

示威者：戰爭非連任策略

紐約時代廣場外亦有大批人參與反戰遊行，要求停止挑起與伊朗戰爭並撤走5,000名伊拉克駐軍，除了「停止轟炸伊拉克」及「停止制裁或向伊朗宣戰」標語，更有示威者手持「戰爭非連任策略」標語揶揄特朗普。三藩市約有2,000人在市中心地鐵站附近集會，高呼「美國遠離中東是邁向和平之路」等口號。有反戰組織發起人明言反對美國「暗殺」蘇萊曼尼，又批評國防部嘗試破壞伊朗之舉非常危險。
法新社/路透社

啱啦, 好似奧巴馬咁咩都唔做就世界和平

美國班 founding fathers 係咪口水立國

俾人炸多次珍珠港先出兵都唔遲啦

應該送哂佢地過去做親善大使

美國人好黎多次驚911

好驚黎多次911

美國都好多左膠

唔好搞中東住，搞掂咗支那先

香港比中國係咁搞又唔見出黎示威

邊個話奧巴馬咩都唔做
奧巴馬一樣有炸過中東

成班muslims
躝番中東啦

其實一次過收中東皮先係最有用
有啲仗點都要打

珍芳達又出嚟廢up

由得伊朗屠殺當地國民同美國外地公民

咁少人

撤出敘利亞又屌，增兵伊拉克又屌

擺脫唔到越戰陰影

自己地方和平就得 人地地方和唔和平關人鬼事？
美國左膠

South Park: having a cake and eating it too

其實熟悉侵侵就知佢一定唔會打仗
打仗洗咁多錢用咁多人命邊岩佢胃口
左膠借意反戰咪好
佢最buy係呢d斬頭式精準打擊

成個SF幾千人都叫大批

奧巴馬個陣就係撤兵搞到有權力真空先至會出現isis

美國人生活太好, 好多左膠
佢地畀極權統治一次佢地就知味道

到時唔係俾人炸港

俾人擲核彈都似

算鳩數啦條垃圾

唔同 增兵冇咁多人屌 70個城市數埋都冇3000人
撤出係連議員都屌埋一份 而家班友收哂聲啦

所以當年先有911
侵侵實在太仁慈

On9，伊朗先係中東亂源之一。真主黨、阿薩德、Houthi rebels全部都係伊朗搞出嚟，伊朗仲要鎮壓民眾示威殺上千人，無知左膠食屎啦，邪惡軸心國家越快垮台越好。

反戰狗呢 真係幾時都有market
就算二次大戰打緊啊 美國都有反戰狗 話由歐洲打飽佢算
直到珍珠港比日本咬 先人心所向
歷史話比我地聽反戰、避戰係on撚9 唔會令世界和平
所以二戰後 美國先會出現而家既軍力國策

最近阿爾蓋達好似失蹤左咁

拳頭才是硬道理 不用的拳頭要來幹嘛?

伊朗係中國石油烏巢喎

什葉派最鐘意得閒無事搞尻遜尼派

有咩事都離唔開係呢2個伊拉克同伊朗兩大什葉派國家

入來睇呢張圖

呢堆人先應該用AI逐個點相

美國藍絲

做左某個決定 然後出現左d唔好的後果咪屌

送佢地去伊朗做親善大使如何?

代表d咩 塔利班都係美國扶植

make love not war

真,物價平香港一半,搵錢又多過香港

國內最大爭議問題都係禁槍,醫改之類,冇乜野要煩以至產生大量左癌,以為世界一切都係美好,網上既黑暗野全部都係fake news,人性好美好

好多人莫講話出國就連自己隔離既洲都未去過...

特朗普：沉默的大多數支持增兵中東

比isis獨立成國真係「做左好多野」既

你知唔知香港D左膠都係美國左膠教出黎

佢地永遠嘈兩樣
Health care and education

講得出呢句話證明呢班人真心ON9

左膠

俾人殺左個美國人，領事館又俾人包，俾班左膠講撚到佢冇啦啦殺人

啲歐美白人左膠自細縱壞曬，佢地黎到香港見到催淚彈同黑警舉槍，嚇到瀨尿都似，睇下香港啲白人expats幾濕鳩就知
我地香港人成日話自己港豬，其實啲白人根本仲豬過我地，個個和理非得把口，根本唔知極權有幾恐怖

唔打杖邊有石油
沒石油邊到嚟美元霸權
沒美金邊有美國
沒美國邊有呢d左膠

我試過同啲鬼妹講毛澤東同中共啲衰野
佢地嚇到孟大個口，根本想象唔到啲咁野，仲shocked過見到條10寸長既BBC

漏左:
唔打杖邊有石油
沒石油邊到嚟美元霸權
沒美金邊有咁多航母
沒軍備邊有本土和平
沒和平邊到嚟呢d反戰左膠

同ISIS班性奴一撚樣 最好送哂佢地過去 冇美籍

200人聚集

張相影到以為佢有2萬人添

其實岩 遠離中東 去亞洲

美國咁撚多液態天然氣
真係驚條撚咩
掃平中東都得啦
俄羅斯先最驚中東被搞

得70個城市反對
即係剩低嗰幾千幾萬個城市係支持

但係中國仲有俄毛有石油 增兵亞洲先係上策

不論左右翼
都有人信左膠啲論述
包括呢個post啦

安樂慣無計啦
邊明白獨裁嘅可怕

支那拍撚到手爛

美國液態天然氣產量世界第一喎

你頭兩句都係左膠啲反美論述

比人用火箭炮射領事都可以屈成主動出兵

美國液態天然氣產量世界第一

多到要輸出賣俾其他國家

但其實中東核武係一定要防架喎

比人打唔還手就係佢地眼中嘅和平
咁撚自欺欺人不如將所有制度同道德高地破壞晒佢

姐係911嚇怕咗美國人
美國人向中東跪低

派佢地去前線用愛與和平感化敵人啦

但係係明唔明
檯面打中東一定輸
但係枱底打嘅話😏

而家啲人就係驚枱底打

班垃圾左膠

德州佬先係真美國人

haters gonna hate
當日後諗返覺得當時極需一個似侵侵既超級狂人黎治國
又會屌侵做唔到野

佢地好崇拜中国社會運作

支支真係笑出黎, 侵侵要連任真係要加油

200人，個規模咁似香港堆藍屍去美領

美國完全唔理嗰度已經係isis天下

對住班死左膠真係噴血

關咩事吖

美國不嬲都有班人反侵反上腦

唔通要學奧巴馬一樣經歷班加西2.0？

咁事實班士兵真係會死
阿富汗加伊拉克死左唔少人

佢會就有必要做嘅嘢
最多話佢唔係特別好戰
但係如果需要打仗一定會打

貿易戰一樣都係蝕好多錢
但係佢都肯頂住啲壓力打落去
因佢知道一日唔撳撚低中共
美國遲早收皮

我諗有啲人係覺得
之前打中東已經打咗咁多年
一路都未完全打贏

所以先覺得冇可能一嘢收中東皮

究竟係任由反人類政權屠殺人類而坐視不理
定係先破後立死好撚多人之後重新建立新政府，盡量避免未來發生衝突或反人類行為先叫和平?

左膠就係反智

又係 左膠大愛

左膠累事

畀人恐怖襲擊唔好喊